未曾捉緊你，那樣放開。（長文慎入）

呢個post可能會有啲長 因為見到格離post所以有感而發

我係一個90後好長情嘅男仔 同前女友已經分開左有218日 但自己仲係好掛住個女仔 由分手至今 每日朝早起身同夜晚黑訓落床都仲會諗起呢個女仔 每當諗起佢或者見到佢同現任啲相個陣個心仍然會莫明嘅痹痛 我覺得好辛苦 由8月中開始到而家都不段有自殺嘅諗頭 好想放棄自己

我同佢係喺中學認識 加上我有一年留左班 呢位女仔就係我留班後第一位認識嘅女仔 由於留左班之後我冇哂朋友 所有朋友都喺上一form 係佢教我邊位打邊位 佢可以話幫我建立左個朋友圈出黎

由未一齊去到一齊 大概年幾兩年嘅時間 好多同學都睇好我地 因為我覺得佢好好 所以我都視佢為長遠嘅對象 覺得同佢會有將來

由被分手到而家 我都好自責 我不段咁諗係咪我做得唔夠好 咁我承認我對佢嘅脾氣有時候可能真係差左啲 但我當時真係認為冇需要去用分手去解決件事 8月個陣啲抑鬱爆哂出黎 因為唔想屋企人煩所以每日都匿埋喺間房度喊 仲記得喊住落街搵呀媽 我永遠都唔會忘記我呀媽當時係點安慰我

為左挽留你 幾冇尊嚴嘅事都差不多做盡 到目前為止 我唔會夠膽去迪士尼 之前同你聽過嘅歌唔會想再聽 你送比我嘅野我一樣都冇掉 成床都仲係你比我嘅公仔 有時會聽番啲錄音 你寫比我嘅每張卡 我都有keep住 不過睇番真係覺得好諷刺 我諗係因為我真係太重視你比我嘅承諾 我先會放唔低

其實我冇後悔過去為你做過咁多野 雖然到最後你都係冇番黎 可能係我仲未夠成熟 我以為只要自己做嘅野只要夠真心 就可以打動到人 但原來唔係 我明白到自己雖然付出左 但人地都唔一定去接受

之前我比你同個個男仔Snapchat傾計、儲火 係因為我信任你 我以為你地真係齋朋友 我真係完完全全估唔到你地會一齊埋 你真係唔知你現任呃左我幾多野 佢同我講佢同呀媽去澳門玩 點知原來係同左你去台灣.....
你上年生日 我送左部即影即有比你 我嘅原意係想用呢部相機去影低我地開心嘅回憶 點知而家係用黎紀錄你同佢嘅開心回憶.....

我打呢篇野嘅目的唔係想同大家講我有幾慘 唔係想大家同情我 我想同大家講嘅係 真係千奇千奇唔好咁易放難一段感情 兩個人可以認識到已經係緣份 可以起埋一齊更加係唔簡單 千奇唔好為左啖氣或面子 令到自己後悔一世

想放棄或者鬧緊交嘅你地 不妨諗下當初點解要同對方開始 我好明白當怒火充斥頭痛個時只會諗到對方嘅缺點 但我信愛真係可以包容對方嘅一切 唔好到失去左先懶係瀟灑咁同自己講放手可能係對自己係好事 辛苦嘅只係自己 當真係冇左個時 你眼見到對方嘅social media已經封鎖哂自己 個種無奈同被回憶肆虐個時 你個心係只會加倍難受
亦唔好因為一時嘅新鮮感去冷落你嘅另一半 因為新鮮感係一時 真心包容你愛你嘅先係一輩子

好推介大家去睇下「奉勸各位男女朋友 唔好咁易就放棄」呢個post
見到有啲拍左十幾年先散嘅巴絲 我都好替你地心噏
希望感謝處於樽頸位嘅巴絲 加油 同另一半溝通多啲吧
如果睇到呢到嘅 我好多謝你

未曾捉緊你，那樣放開。
0210AM

真係好長...

我ex就係俾新鮮感矇閉咗，佢同我分手唔夠一個月同新歡一齊，未散果陣已經有target

新鮮呢樣野真係害死唔少人...你好慘 唔夠一個月就有新歡 你一定好痛。。。

係，仲要高調曬恩愛，我就好似無出現過咁，但現實總要接受，幾困難都要爬返起身

睇番你上個post 我同你一樣 佢同左另一個一齊之後都做過啲冇同我做過嘅事

係，真係唔明，初初既佢已經死咗

見到佢而家嘅快樂唔再係自己比佢個種感覺真係萬倍難受

Too long but I read it all
希望你十年後諗返依家嘅事 只會會心微笑一下 加油巴打

我挽回過一次，做咗唔會令自己後悔既事，佢唔領情都無章，佢覺得自己搵到個更好既，係呢段感情裡面，我學識愛自己保護自己，唔想再令自己傷心同埋不斷討好人地

好多謝你肯睇哂 我諗我呢一輩子都唔會忘記呢個人

沉溺左喺傷痛太耐確實係會走唔番出黎 我而家就正正感受緊。。。我覺得我呢世都唔會再遇到個對我咁好嘅人

佢唔值 放低啦

佢對你好就唔會拋棄你剩返你自己唔開心

有試過叫自己放低 但真係做唔到

我都係 一齊三年 一個月前被分手 頹一排好啦 唔好比佢影響到你生活 你咁想佢返嚟你身邊 就算呢一刻佢真係搵你復合 你真係會毫不猶豫話好？ 佢走得一次就有第二次 佢捨得對你絕情 你仲敢訓身去愛佢咩？ 對自己好啲 放手啦

例如?

同ex分開咗943日 都未放底

我同一齊未試過單獨去旅行 但佢有新戀情冇耐就同人去左旅行

咁樣你即係活緊喺佢嘅縮影之下 唔掂架
雖然我而家都係咁
因咩事分開？

果陣我仲讀緊書，佢出咗嚟做嘢，同我分手之後佢就同另外一個人一齊咗

我同你相反 上年我番工 佢番學 可能因為咁樣彼此嘅隔膜就大左....加上有人介入 最後點叫都叫唔番

同佢一齊咗5年幾都要分開

共勉之

有冇試過挽救？